其實啲人分手後仲講啲咁既野係咩心態

分左手又日日係ig呻情傷 但又約ex見面食飯 仲打啲咁既野係咩心態？

你溝緊條女？

G

你女神呀？

想復合囉

樓主

掟煲唔掟蓋囉，係都唔比你屌呀

唔啦 n手西無興趣

男人手黎

溝唔到人就話人N手西

咩男人手呀 人地有波有腰有籮架

痴線 都唔識佢真人 fd既fd

soheeheeee

巴打你識佢？

推

你啲線劃左等於無劃